7 8月有咩地方好玩？

想同女去旅行，但係又諗唔到有咩地方好玩
利申：窮撚

真心 長洲

冇撚on9,坐下飛機都好wo

有錢邊到都好玩，無錢你去邊都唔好玩
不如book間香港既airbnb算啦

窮閪學咩人拍拖 打飛機啦窮閪

海南囉

Singapore 新加坡 Singapura சிங்கப்பூர்